其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(4)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

一日爆一post

我係咪又係最快

你去日本邊到讀呀？

又爆
好多人叫春

有時就係太賢妻太溫柔先冇人要

其實想問問除左開口問個女仔有無男朋友/結左婚未
有咩跡象或者行為可以知道個女仔係唔係單身

我原本上年同拍拖14年既女朋友結婚 樓買了 婚禮都訂了 但可惜都係最後都分開咗 結唔成
廢左武功14年 真係唔係太識追女仔 本來都急揾另一半 始終咁多年都未試過單身 習慣左有另一半 但宜家慢慢睇開了
有用交友app 都抱住識人心態 揾個人傾計都好 無話一定要做情侶既 想問其實女仔介唔介意男之前同過人拍過咁耐拖？ 有fd叫我識女仔唔好同人講 但好難隠暪

新po留名

睇IG/FB

上個post只係13小時就爆了
又快左

準備一條友行街買下衫褲

我想要賢妻type

係啦
最叻係你啦

啲阿叔佢地個女都仲係十幾歲咋
我嘅對象係想最好25up
十幾歲太細了.....加上自己都定了
廿五歲前嘅大部分都未玩夠
唔夠"釾"呢

留名

我覺得鍾意，就唔會介意
無過去既經歷又點會有現在既你

拍長拖點都有安全感過 d A380 啦
係怕你放唔低 ex 既者, 14 年

其實女仔比男友影響
同時男仔又會比女友影響
所以去到咁上下年紀
世界都是不一樣了....

本來都諗住出街買下新衫著
最後太懶毒係屋企算

去東京呀

十幾歲？玩咩

14年點解會分

除非刻意隱瞞
唔係嘅話熟咗都會成日提起男朋友

去識個日本仔仔
身邊去咗日本既朋友都係個邊識咗另一半唔返香港

絲打幾時開始毒？

點解分開先？

見佢ig 啲相都係人地幫佢影
相機食先見到對面隻碗...

打錯 讀先岩

妹妹仔 不了
但係想搵同差唔多年紀，而差唔多年紀既又唔會同你一齊捱

又爆post

睇到呢個post就肯定春天真的來了

我覺得好多口講就話要賢妻但搵嘅都唔係

巴打幾大？
10幾歲書都未讀完好難定啦

巴打畀你搞到識唔到女嘅值口又少一個

春

真心想要呢種

下下下咁叻既 我以前都有留過下短期學一年半載淨係識到一大班女咋

我由好細已經開始毒

準備秋天去 立心辭職

有既 睇你發唔發掘到

希望你搵到嘅時候好好珍惜

裝修有好多爭執 其實係預咗
但最後嗌交到佢話分手 還晒結婚介指比我 個下我先發覺我有底線 我突然間無安全感 我係好重視婚姻承諾 我唔敢想像第時有埋仔女會點
我知如果我哄佢 會無事 但... 我諗我今次哄佢 日後佢會再勁d 可能到時就話簽紙離婚 我唔想有咁既婚後生活 所以我無哄返佢 佢都無揾我 結果咁就分開咗

佢得facebook無ig
Facebook 張profile picture得同隻公仔既合照
D cover photo都係風景為主

Cant see shit, captain

14年。。。巴打幾歲

搵到既話

有邊個唔想

原本既婚禮過左之後 我仲買左架車滿足下自己 所以d fd同同事成日話我未30歲就有車有樓 唔驚無女
大佬呀 之前拍拖真係安份守己 有女仔fd 以前會自動保持距離 所以分左手真係一個女仔fd都無

就30歲

條件咁好 唔驚啦
問題係14年既感情 你放低咗未

同你好似，不過我八年半，
介唔介意講係因為咩事散？

其實我係覺得放低左 而且我諗係有d恨佢
例如前排我有親戚過身 我會諗如果我同佢過左依關我個親戚就可以飲我個餐

講返少少背景
個女仔大概31，2歲,小弟27
本身個女仔唔係靚女，就對佢有種一見鍾情既感覺
依個年紀先黎d咁既野 仲要鍾意姐姐

咁多年感情都分
仲可以點相信愛情

諗住去讀咩呀？

唔緊要啦，有個地方住，可以慢慢搵個坦誠溝通嘅過人世啦，既然有唔同睇法，勉強冇幸福

你試下了解佢多D先

心動既感覺真好
有無日日whatsapp先

14年都咁易分開
會唔會係大家本身都有啲想分

我有朋友情況同你一樣 臨結婚前 先發覺行唔到落去而分手
不過只怕14年感情 你會唔會心軟再搵返佢咁

睇得出上面個巴打知自己想要乜，相信亦有條件搵到個更好嘅

加左我未

其實佢搞婚禮既時候我感覺都有d怪 無乜sweet既感覺
我真係唔會揾返佢了 過去就過去 我同人講我同佢係一個遺憾 我係有時覺得自己圈子好細 黎黎去去得幾個男仔fd

返工識唔識到人？
再唔係朋友介紹下

趁而家開始識返多啲人 你仲有時間的

夠曬脫呀巴打！

返工係有 但d人係咁講唔好揾同事 話係到食唔好係到柯

問過朋友 佢地話無

一個鐘冇上水啫 已經開到4

即係樓都買埋啦

我都想d fd 介紹，又係個個都話冇

好又單身嘅仔其實都好少

有都唔好意思介紹
做媒人個感覺有啲奇怪

公平咩
其實因為怕悶？
定都係純粹樣子問題

無fd鍾意拉紅線

會打下機既女仔真係會加下分

咁快ge

點為之好

諗唔到
最多都係試探下，復活假有冇去旅行同邊個去咁

又唔洗咁快搵既 14年都有另一半 可以enjoy下單身既快樂

我覺得唔好搵同dept
做唔到情侶真係好老尷

真係各花入各眼
就算大家一致認為好
但原來雙方都唔岩channel
咪又晒9氣

就咁日文 其實而家都讀緊 不過想再讀好啲

有都自己食咗先

已經係問有伴個d fd

嘩！
不過我又覺得冇乜所謂
又唔係黑歷史
人地冇問唔洗特別提咁解

呢度

問下佢平時做咩 有咩興趣
例如中意行山既 你咪問下佢 有個男朋友陪行山真係好
冇既佢緊係會澄清啦

好癲呀！

去exchange 啦你

好想比人瘋狂影響

出去行下啦
今日都要睇下衫
當散下心

幸福！

睇少d科大岳比特
從來自己先係自己既愛情岳比特
有都佢自己食左先

羨慕
日本仔有冇性趣呀？

你番去卡比喇，好正

呢招高明

我都有朋友係咁
結咪婚
在在絲打油

其實係幾正既 自己一個人行街買野都幾爽既 鐘意就做自己鐘意既野 但...有時都想有另一半管下既

我都係想再讀好啲日文而想去日本1～2年
始終學語言要去返當地生活過先至會講得好

有排，同埋long d 好似好辛苦

星期六日大家都咁得閒

叫到冬天呀

Exactly 我都想有個人管下我

變左25歲up單身男po

我都係
全女班同兩個台仔
冇鳥

好欣賞你決心呀
有儲夠錢？

但一返香港就無晒

我明
但冇既時候只可向好果邊諗

其實我覺得打麻雀都係一個幾好既聯誼活動 又唔怕dead air 又可以睇到人既真性情 唔識打等人教又係幾好既一件相處機會

巴打幾識諗
係可惜
不過 好過長痛到第二時有哂細路先發現有問題

屋企有個

我都欣賞巴打咁瀟灑

但除咗去fd屋企打
仲可以去邊？ 麻雀館？

滾動
即係我可能過咗30仲有人鐘意
Keep 得好？

唔好聽人講啦
岩就去試下

你話呢

上次俾個日本仔搭訕 去左唱k
都覺得幾好 條友幾聰明
佢有佢唱 我俾下反應
唔駛點傾計 唔係好識日文都好 都幾開心

唔驚啦你先就三十
又有條件
揾女應該唔難！

Hi

我都係上堂mon住

hello nice to meet you

我諗得啲唔好彩散/圈子好細嘅人

不過我都遇唔到

星期日都仲要上堂咁勤力嘅

有乜唔好意思
幫到兩個朋友呀

我有得拉！ 一定拉！

我會 好想有人教打機
不過算了 繼續打機

唉，有啱嘅又唔好太介意呢啲

儲緊呀 應該都夠既 唔好大洗就得
真係好想辭職就搵個理由比自己

屌 我都係岩岩上完堂

我仲係n5仔 日本叻可以同日本仔溝通到

艷遇

教打咩先

嗚單機好毒
卡比都有四個朋友

攬住一齊打

係 同埋因爲我好多日本妹舊同學仲有keep contact 佢地會同我不停講日文

我會

我專玩尻game

幾時出發呀

好想有人陪我儲錢

佢都有揾下我
但我完全冇耐性再覆佢

考慮去嗰邊做嘢？

會同男仔睇波 識咩叫越位 有冇分加？

我想有個人帶領下我咋 有冇人明

屌人屌到啪啪聲好趕客

Btw 嗰次係個朋友帶佢男朋友嚟教我打

D fd 同同事就係去我家打

請關心下

應該年中

我都覺
咁難先遇到啱
有啱就唔好比環境影響

我都係,而家唔算揮霍無道,但係真係唔識停
食又要食好,用又要用好

就係依個無限loop
人地覺得條件ok-> 唔使介紹-> 圈子都係咁細

識越位,加你五十分!!

學日文
其實係想逼自己出下街

final人生目標係想儲錢買車買樓

最慘係唔啱
又要俾人chur住

I know that feel bro
你仲後生→你條件ok→你應該好多人追→唔駛介紹→圈子內冇乜男仔→繼續A

想就去做
第二時有埋仔仔就冇乜機會啦
支持

連我啲同事都為我著急
但又唔介紹

又係日文？

睇黎呢個po好多人都學緊日文

啲朋友都登我急但又冇貨介紹

我都要儲錢買間姑婆屋俾自己

大家用日文可以交流下

你仲後生→你條件ok→你應該好多人追→唔駛介紹→圈子內冇乜男仔→繼續你仲後生
不能同意更多,屋企人催但係無介紹先頂癮

買車都搞得掂,係買樓自己一個真係搞唔掂

已經同講過有就大家約出嚟行下山認識下
但無約得成過

然後繼續loop

價值觀夾到 可以deep talk到
我覺得已經好好了
可能真係識人太少

人大咗圈子已經越嚟越細
我真係唔想搵到食家/player

要擴大圈子係重點
但無從入手

可能星期一至五都係

好多男仔打嗰啲！
芒亨嗰啲！

其實最worst case真係上網識,試下同一個無交集既人變有交集
個時ex就係中學玩online game識

捉住手仔

卡比都係毒，要自己派心心俾人，好像落降頭甘

芒亨我有玩呀

幻想到個場景

唔會卦

我明啊

好灰

鳴呀
幾時到我

唯一一次係個朋友就咁俾咗我電話佢
我覺得咁突然好尷尬

我返工就冇咁得閒
心情又似比人sm完咁

有個朋友話介紹又係冇咗回事
呀仲要唔止一次

平時唔打機不過唔介意有男朋友教我打
前提係要有男朋友

我返工都好得閒

其實呢個年代又冇乜所謂
好多人都係咁
不過係我柒到上網都識曮到

返工都係好得閑,成日都係禁手機/電腦上網

見都未見過唔知傾咩好

有個朋友仲叫我打啲字簡介下自己
呢種好似為拍拖而識人既感覺唔太好

覺得自己好頹

其實我想問大家 如果問個女仔有冇可能 個女仔話宜家未得住 將來就唔知 係咪收緊兵？

唔識點樣去開始deep talk
就算識到人都係吃喝玩樂啲表面野 傾完就bye

但係忙起上黎好忙

頂！ 個post快到追唔到

分享下對將來點睇,有咩plan

簡介好似hard sell自己咁
見過一次啱先交換contact都好呀
無端端就俾咗我電話人好唔知點咁

打完份文件就開到4
有時填表先諗起自己原來25
算啦依家先知自己性格咩
唔係啲可以識到好多朋友嘅嗰種人囉
朋友介紹都介紹唔到 內向慢熱摺 根本係死症

忙啲好
冇時間諗其他嘢

如果岩先至交換contact,你會好難搵到另一半。

點算一星期七日就算返工返學做運動都好得明上連登

但岩岩新相識既人問呢啲唔會好唐突或者奇怪？
剩係同到識左好幾年既朋友先開始到呢類話題

多謝咁多巴絲話我灑脫
我屈左個心都好耐 唔敢係家人面前哭 嗰種心情又有幾多人明白
我同個ex真係有d那些年feel 佢以前多人追同考頭3
而我只係考尾3 但同佢經歷好多 會考 高考 入大學 出黎社會..

我覺得SD都有呢種感覺..
大家不斷包裝自己...

Same here

係呀 我話搞到好似去相體咁
起碼約晒大家出黎飲下野/bbq 傾下都仲好

忙完之後就會覺得自己咁辛苦為左d乜

咁我都係啱自己一個啦

其實都啱嘅
要俾自己最好嘅一面俾人睇先會吸引到人
唔通一嚟就講哂啲缺點俾人知咩

我一至日都得行

為咗自己

就算deep talk都好睇對方質素
如果人哋根本deep talk唔到
就會變番做吃喝玩樂

飲野都淨係去清bar
係咪毒得太過份,花花世界好似真係唔岩我

要飲都喺自己屋企飲
我仲摺

為 完自己,夠食夠著夠住,然後沒有更多

或者可能自己都唔係deep talk既材料
傾兩句就完 keep唔到

次次叫朋友介紹都無左件事

比多d機會人亦等於比多d機會自己。有d人一開始你覺得佢無咩野特別，但係相處耐左會有另一番感覺。

已經雪左支酒準備今晚開

唔會呀 我連酒都唔飲 去飲野我真係飲可樂

D網上毒撚咪咁羅，一開波就數自己先，數完鬼會有女埋身？之後又係到怨無女

嗰d唔係真朋友。真朋友會諗辦法幫你matching, 頂多搵出黎唔岩心水又另一件事。

純過蒸餾水

同埋正常所唔會想自己個女同個大叔結婚拍拖啦～
所以都係做主任時開心好多
又可以成班柴娃娃咁癲
宜家煩惱多左
白髮都出埋黎

我三十有三啦
所以我應該已經係lihkg最老餅個批了
大家唔駛咁灰
你地仲後生
要灰仲有人灰過你地

你號召力夠

大家咁話
而這些機會.....

14年時間真係好長
個份習慣比愛更加恐怖.....

好葡萄

番緊工留名

笑左

摺就真

唔係呀,飲野都飲可樂我幾欣賞

巴打唔好咁灰 男士年齡唔係太重要 好似係

我連去清bar嘅次數都一隻手數得哂

現實係真的搵個都難...
如果有嘅正常樣我相信個個都會即溝無誤

乖乖女

我都覺 我覺得佢幾cute同有勇氣叫可樂

清bar永遠唔會識到人
利申 以前成日落

男嘅40都仲有market

我去過1次
朋友話有人介紹俾我識
好漫長咁完左一次酒局

瘋狂飲可樂

大家咁話
仲要我本身屋企窮又住得僻
根本就係想唔毒都難
連出街嘅車錢都無
又永遠唔會有人黎我屋企

呢type通常都冇咁outgoing
要發掘吓

公主病
死得
我同ex都係咁
所以有一次佢又無情情鬧交
我就決定唔tum佢了...

咁我都唔係預去識人嘅
同埋太憎煙味唔鍾意去飲嘢

真係要好堅決要可以嗌到杯可樂

我係多數幾個兄弟落去吹水先去,平時多數都係屋企獨自飲

我純粹係鐘意飲
Tst d日本bar真係禁煙 不過偏貴
初學者可以試下
D bartender係我呢d仔角度都覺得好型
所有野都一絲不苟

姐姐如果係賢妻良母
又有乜所謂呢

再唔係嗌波斯貓,好似冇酒

次次都係俾朋友拉去話想傾心事 話有feel啲

大家咁話啦
起度食唔好起度痾
問朋友都係
全部清一式話無
都唔明點解啲人成日話香港女多男少....

好灑脫
強呀
後生有本錢就要去了

我都係girls talk先去
不過都真係少
自己一個唔飲酒

有冇推介邊間好

agger
只係skip 住睇

唔駛啦
數字兄返左黎了
機會黎啦飛雲!!!

都唔知有咩feel
我淨係覺得煙味好臭

乜就係
媒人唔怕做呀

有d戶外個d會冇咁勁煙

我都係
認真唔走數

我都試過
但一掂洒就面紅過關工
所以唔飲了

你咁講叫我地成班毒L起度碌留言嘅情何以堪呢?!

學我咁樣

咁辭職又唔一定要比藉口比到離開香港嘅
唔撈乜唔撈囉～
魚唔過塘唔肥呀！

有d人話飲完酒識得紅先好

好難由普通問答去到deep
我仲有個問題係好鐘意9up
之後認真唔返

做完gym too

唔該要杯可樂

搞到想買返支啤酒喺房自己瞓前隊添

些牙一杯白酒俾你

勁
可唔可以帶團帶我地去日本識日本妹呀

又啲咁好嘅朋友
恥笑就多

唔好講
約戰先~幾時~

我去果啲都好似無乜人會食煙 都幾靜下

咁又唔駛嘅
其實我覺得成班人圍住打機已經好開心

最憎人食煙

要keep 得好呀！
如果又皮膚差啤酒肚就真係冇人要

獨儲左咁多年就獨處左咁多年咁滯

完美呀
不過我少睇波

咁講完仲hurt

試過戶外都係一樣

一生人只想尋找一個陪我睇阿仙奴既女仔

曲線講"想出pool"

Exac7ly

其實啱咖
唔洗乜都就哂女仔
覺得啱就堅持
否則港女就係咁鍊成

咁唯有約人係屋企飲,我都煙味,不過以前老豆仲有食煙都已經聞慣

我都係
最憎人一路行一路食

一圍爐就發覺原來大家都這樣捱過來.....

會上癮
最近鍾意飲梅酒
明明細個唔飲唔識欣賞，
終於到咗識飲酒既年紀

我嘅圈子內又覺得係
中學女校
大學八成女
連做嘢入職前啲induction 都話七成女人
冇希望乛⼁

揾人add吓數字兄啦

啲火車頭 成團白煙兜口兜面撲過黎

算啦…
我已經放棄了
明白要靠自己.....

啲酒鬼朋友次次上我屋企/人哋屋企打牌都會買酒
係有時食完飯佢哋想飲返杯先會去bar

我同你圈子好似
搵個男人都難

d呀追先難頂,唔知食埋d咩牌子既煙,啖煙又濃又臭

係....已經再無籌碼同時間.....
世界已經唔同了

d呀叔

好似冇得上網連打呀係咪

我剩係識教打swith個啲.....
皮已收

中學女校
然後讀工程都冇仔
工作環境女人多
我都冇咩希望

咁已經好好了
我嘅情況係零
個個得個講字.....

俾我地認識下

冇問題啦
叩春post 直線講都冇問題！

避都避唔到
諗住行快少少避開點知前面有第個火車頭

都係靠自己啦

想出pool,啪啪啪,係咪要咁叫

我做呢行係日日返工都係比人問候
上得黎我度個啲一定係小得最甘最癲個啲.....
但辭職轉工又唔知可以做乜
又唔知搵唔搵得返呢個人工....
所以大家要轉行就要襯早....

因為同平時現實世界識人差好遠呢～

機會好大

其實我覺得好睇對手
如果大家都攞個心出黎傾
自己會傾到呢～
唔係單方面自己想就得吧

所以焗住自己要睇開啲
識唔到就算
成日諗住會好抑鬱

快d喇
好慘我

係
所以識朋友都係見真人先實際啦
仲未計有啲係兩面人
網上一個樣
真人一個樣

火車頭

我連飲都唔飲得
唔煙唔酒乜都唔好
乜仲死?!

係呀…你係絲打都好?!
我係巴
比朋友笑到傻

想出pool 係我地嗌
啪啪啪係情侶幫手配音

我以前叫人介紹，好多都會耍我。有心嗰d真係介紹完一個又一個。雖然多數我都睇唔岩，或是有時我睇得岩，但係對方後來唔show我

呢啲安慰說話我都已經聽左好多年....
都明白人係要接受現實嘅....

我直接可以講
唔駛數
係0

依家好像要收費，btw留id先

要對街外人？
頂住呀
頂唔住減薪都轉啦
我都減咗7k轉工

若果你嗰d朋友都係單身狗，無咩野異性朋友都可以原諒既。但係若果佢地大把貨都唔介紹，你就要諗諗大家係咩野朋友。

所以做女生太好
我男生去叫可樂會比人笑話柒

諗起上次全公司去澳門玩,咁就一人一間房既,好多人都帶埋另一半,得幾隻單身狗一支公訓雙人床

人愈大愈難搵到deep talk fd

真心覺得deep talk 好緊要，一個女人唔肯deep talk 咁同搵ptgf 有咩分別
其實識耐左都無deep talk 就證明對方唔撚想理你

有有心朋友真係好
不過質素點咖 點解多數睇唔啱

喺到認識吓

好少有巴唔飲酒

我飲橙汁。。。
次次俾啲朋友笑

一定好過女人咖
同埋總有一班中女趕住揾人埋單咖嘛

個個都咁講
但大家都心照
搵都搵左同齡先呢

好難得有巴未去過

啲啪啪聲好似睇戲咁
All around you ~

係咪先

屌我宜家又出街

男/女?女既都俾人笑?

好慘

但係應該會肯咖喎
除非真係對你冇興趣

藏於暗角的好女仔
可惜我嘅世界只有已經穩定交往嘅女同事
同埋大嬸

All around you ~
有聲既

次次出街唔係同屋企人就係自己一個

而我係其中之一,仲要間酒店好靚,得自己獨守空房,好悽涼

減左都識唔到
轉黎做乜

最憎酒，好難飲
但個個女仔都鐘意去bar 飲酒
傾唔埋

學到野
多謝師兄

一張床定兩張床
可以喺兩張床跳黎跳去都幾好玩啊其實

女
而且我又真係容易醉
所以唔飲

我都覺得唔明啲feel係乜
一聞到煙味嘅地方就想閃
聞完仲要成身煙味....
要傾去海邊,cafe仲好啦

唔好咁諗 當識下朋友先囉

女人先慘過咗30就真係想搵人要都難

我試過自己係日本訓有2層私人雪山景溫泉既旅館
仲淒涼

知音呀
我又係.....

其實男人咪都一樣
所謂可以搵後生嘅都係解決性需要

正常想溝通到同過世，都會想搵翻同齡啦

一張雙人床

尻行完準備食晚飯

飲可樂啦

其實我逢唔開心就會咁
仲要襯星期六晚
因為屋企無人
無人知......

呢度好似棍多

認同所以點解咁想搵同年,就係想搵個明白自己,你又明白佢既人

我已經返咗屋企摺，凖備打卡比

所以我已經密密keep
仲去做埋gym囉

可以碌碌碌碌碌
屋企瞓上格單人床好窄
有得喺出面過夜就會好開心
唔會淨係諗住無人陪呢件事

其實好似絲仲多

出街啦

做gym 唔好為人做
要為自己練啊兄弟

個場面好搞笑
一個男人跳嚟跳去

諗住食下午茶算嗱

個晚最後係,夜晚落賭場玩左幾舊水,上番房就沖涼訓覺了

閂埋門邊知喎

鍾意去bar係蒲開啲啲？

所以其實老咗其實男女都係無人要
男人最多係仲有機會食下後生妹解決性需要
女人人老珠黃想叫鴨都難

始終年紀差唔多容易做到你soulmate

我就係覺得次次都咁tum搞唔掂
人生仲好漫長
問心改變唔到佢
就唯有改變自己嘅心態
但....改變唔到現實

啱呀
又嘈又臭

好味呀～
但唔係隻隻好飲
我又飲唔到好多

咁就得 做個有本錢嘅人

襯後生轉工啦

有肚腩

男仔一過25 想揾個差唔多年紀都難
99.999% 有仔

其實有好多女單身
有班人(男女都係)生活上工作上都冇乜異性
就係冇野link埋呢兩班人
結果兩邊各自單身
朋友介紹真係不了 相睇味太濃
到時散左你個朋友又難做

利申 女人廿五歲up都要諗下先同佢拍拖
你冇能力埋單真係唔好搞人
廿中到尾呢段期間太prime 對女人黎講

冇出過街
成日都摺咗喺屋企

完全同意

做野睇唔到電話
去得好快

我上次去個間叫butler

日式清bar 偏靜 價錢中上
兩個日本人bartender 一個香港人
去之前最好book定

講得好啱
最安守本份嘅好仔好女往往都係識唔到對方
圈子太細 要相識到真係好難

曾經識一個
我肯埋佢單，有條件埋佢單

佢最尾唔肯

識佢個時，佢都28

到有野link嘅時候件事就變咗質
例如app,tg post,相睇個d

根本係一個死局

我都係 咁又浪費左個weekend

唔鐘意你都無辦法
而家女人自己都過到世啦

唔為嫁而嫁，其實個女人算識諗

sosad but true,要點樣先識到好女

好矛盾

拍左一段時間架
不過佢覺得可以搵到更好

祝福佢啦

唔飲酒唔食煙唔玩
晚晚12點前訓
here

但係其實用TG我覺得算係最中性既方法,又唔洗爆大家電話出黎

打la打la， 我add 你ID

應該係
btw其實我未買
仲諗緊買唔買好咋
我連魔女2都未玩完
時間唔多
玩一隻game都成個月唔完

根本一樣咁怪
大家都有企圖、夾硬黎
至少對我黎講完全唔work

利申女朋友26歲

好在佢個樣KEEP得好姐

唔係既話真係不了 25打後好易老

我到宜家都仲係好難想像讀工程會無仔

x2唔該

結束今日

成日tum自己人生有希望
希望在明天
咁就3字頭了

我唔介意識多d朋友

唔好啦
我FF到個畫面
好傷心

我11點前瞓
有時覺得 可能我呢個物種係唔適合同人交往
哈哈

我明呀
所以呢個世界現實就係你揀人人揀你

其實點解唔add
你之前都有留tg la
諗極唔明

好勁 我成日都要碌到點幾兩點先訓

我怕如果我宜家轉行唔止減7K.....
係要對客呢....
對客個啲好多人覺得比少少錢就要包生仔
生左女都仲要投訴小9你
所以我成日覺得服務業中
最厭惡都係我呢行
但又唔見高人工.....

雖然係自己呃自己
但係呃自己嗰下 當下會好過啲
幾孤單都好
時間都係會過
可能呃呃下自己 自己都信左呢

已經好啦
公司無篇多個男人同你同床

眼瞓啊嘛
電話又無野睇

其實我ok㗎
大家如果想deep talk我應該係好talk友呢

咁又唔會既, so far去左兩次,兩次都一人一房既,佢係預你帶物另一半,只不過我無姐

係
所以我都試過追一個女仔
你一傾深入少少就停左
就知佢無心深交
都知咩事了

我係即刻訓到個d黎 試過放低電話都未插線差電已經訓著左

好明顯要求高囉

帶寵物過去得唔得

有用交友app 但啲男都唔係好正常
都係諗住識下朋友 都唔求係拍拖 都好難識到正常人

出黎做黎先發現
讀書時期已經係最容易識人

我成日睇睇下電話瞓左

啱啊
但係讀書嗰時太摺
已有資源太少 全部女仔朋友

講得好岩 宜家番工聽人講湊仔女咋 仲有咩好講

早訓好事黎架 個人冇咁易肥

過唔過到澳門海關

讀書個時都係毒開識唔到

呢度就係有一個傻孩子...
細細個就信左當初啲人話
好男仔女仔先鍾意
就係應該唔煙唔酒,做人有準備有計劃
要錫另一半又要大體
係呀,個個宜家都話我係暖男
但我宜家好到乜門都無...
仲未灰爆左已經係命大了
算啦....都係呻下.....
灰親大家唔好意思
呢兩日心情係好down......

肥唔肥都係得自己關心啫
不過我好鐘意瞓教就真嘅

唔知喎 未試過

唔會啦
我都係
還好一定有橙汁

巴我撐你 最撚憎人食煙
不過酒都可以飲少少既

但我唔係想搵一個人去幫佢埋單
我係想搵一個真心相愛嘅人
一齊經歷喜與悲渡過人生剩下嘅路

呻下都好架
收埋收埋仲辛苦

有個大我五年已經生左兩件
雖然同我講唔好咁早結婚生仔
但當身邊個個朋友都有哂伴

真愛最難揾

點唔正常法

都唔飲酒
去左都係比人笑呢
朋友知我唔飲酒
呢啲活動已經唔會叫我
而我又少道門了....
其實我卻已經根本不在乎比唔比人笑...

你幾大呀
我就係身邊同年既同事朋友舊同學好多都開始結婚

同事成日對住我話有仔襯嫩生
但係我單身……

同埋有時候煙酒應酬好難避免

聽到訓唔到覺

曾經遇到個,以為可以後到最後,點知自己當年既年少氣盛
做就左今日既我

唔好咁啦
我性格問題

但睇嚟都係你的樣子如何

個間貴野黎既,隔音無咁差

係啦
我地out了
宜家啲女仔都鍾意落bar.....
所以我呢啲唔飲嘅
已經摺得.....

廿三
但明明好似上年二十既感覺
時間太快

好差咩?睇過

女生叫橙汁我覺得好可愛呢
我身邊啲女生個個都好飲得

you still have time.我廿七了,個人都心急左好多

而家個人多嘢諗咗
冇得好似以前咁話瞓就瞓

其實bar 賣到啲酒賣咁貴點解啲人仲要去飲

變到成個大嬸咁梗係難得啦
正如如果係殘嘅大肚腩大叔都無人要啦
如果keep到
都唔係無市場呢

點解d人咁鐘意係人地傷口撒鹽

點解會咁???

冇約過又話上次話約食飯，咁我都好婉轉話約左朋友諗住佢知難而退，佢叫我改時間同佢食左飯先，又問我幾時約佢

另一個就不停nonstop講自己同其他係交友app識既女仔既了解經過，又話同人地攤左牌個啲

之後就仲有堆係自high一黎就話交換電話，用既emoji係錫錫 ，呢啲就通常都唔理

大家都係圍爐取吓暖算啦

男仔都會急架咩
無後輩睇啱你咩

我一眼訓起上黎係無乜野阻止到我

可能佢唔記得左我單身……

same here 可以放左工訓到skip埋個晚飯

但一般男同女思想上係有啲差距
的確我覺得男人大女人5-7年
心理年齡會比較貼近

可以眼鏡都無除就瞓左

我已經返左屋企摺
準備午睡

唔好咁灰
好男仔一定有女仔鍾意嘅
加油呀巴打

U讀個科全棍,出黎做野差唔多全棍
我急呀,不嬲都想結婚

my fd 仲要一訓通常都天光

咁兩樣都有啦
都係想fit d
都想比個好啲嘅package下個女友呢

咁我訓上格又要除左眼鏡爬上上格既

我都想結婚
有人在齊住好似無咁孤單
但係我唔想拍拖
一開始就結婚得唔得

係呀～
有大床碌好開心

愈急愈易揀錯

唔急唔會有巴打入黎

我直接放係枕頭邊就算

晏d 我俾ID 你同樓主

咁簡單直接?
一黎就結婚

我識個啲女仔就話鍾意個氣氛
同埋飲左酒吹水會high d
男仔於可以攬下女
女仔又唔抗拒比啲仔攬下咁
但問心我覺得接受唔到

如果我仲有啲清醒嘅話
我會遞副眼鏡俾下格床嘅細妹

依個po入面應該個個都係好好同性緣

我願者上釣願左十年喇...係會心急d

我下格冇人幫我接,部電腦唔夠高智能

點解唔想拍 怕分手?

我都覺 哈哈
全部都同性朋友圈

仲有bar好多都好Q嘈
都唔知點傾計?!
我同啲fd吹水都鍾意買支野起球場一路飲一唔吹

我上次睇搵教練要一個鐘700
想學玩鐵都唔得

有本公嘅單身

拍拖都係為結婚姐

願者上釣都要主動少少
抱住做朋友既心態 岩既咪出黎食飯傾下計了解下
有時要識耐啲先會知對方係咩人

有本錢嘅單身

我唔鐘意出街
同居又太無法律保障
結婚可以解決以上問題

應該都未到嚴峻嘅
但就係冇人溝

同親都係fd飲
從來未試過攬到女

如果可以,我都想直接結婚,但係現實有幾多個肯,同埋要捱,事業先岩岩起步

個圈子全棍呀......朋友又冇介紹

同我一樣
我除左返工唔會出街
最理想拍一年內結婚最好

但點樣連埋呢兩班人呢?!
今期睇緊套動畫叫"戀愛與謊言"
佢個idea都唔錯

點解反而係我識親個啲先唔正常

我努力草錢買樓
到時貼屋揾人同我直接結婚

朋友有都留返比自己啦
同埋我覺得出黎做野之後好難識到新朋友

所以我用交友app

一年太短，年半到兩年差唔多

我又係中學女校 做工程d科 但比d仔fd zone 曬 再唔係就係d仔有女

呢個真

算把啦....
我宜家乜又係要埋單幾時都得
但連門都無
我肯埋
人地係咪肯比我埋
又是現實.....

你個啲點樣唔正常法

太貪心了....祝福佢

舊登個緣份計劃match左個
瘋狂錄音唱歌比我
重叫埋我一起唱

我都係

算啦
叫春姐叫下而已
唔會add人了
不過你勇氣可嘉
值得加分

你中唔中意唱歌先 中意既都叫做有個共同興趣

係
唔岩乜del contact囉

一係中央空調

上次同朋友講起
佢話邊係想傾謁呀
係曖味中嘅男女想親密啲先去飲嘢
咁我就唔明啦
Girls talk去飲嘢又係為咩

男人唔會睇樓黎娶
申利A0巴

對我黎講無用
唉
唔好太上心就無咁易傷心
可惜我好上心

用交友app,又要驚人地係sale野,同埋人大左,膽反而細左

咁搞笑

跑完個步 已經推左10頁

其實我都想可以11點前訓㗎
只係自己心野
女仔早抖會kum老啲
好事黎

零社交HERE
好想識個老婆日日圍住佢轉

啲tg post都潛晒水到搵唔返了

我玩緣份計劃未成功match過

做咩講真相俾我知
等我買左樓先講啊嘛
我人生無希望喇

可能我比較現實
我做唔到呃自己呀

睇開啲
通常係你唔志在就會有幾個比你揀

宜家多左呢個post了
你追追下就3點㗎啦

上心真係...

絲打
仲會叫你介紹女仔俾佢哋識

好sad

正常人舉手中

唔得啊
我一定要夠瞓
唔夠瞓會頭痛

我啲朋友介紹我用cmb
我冇比人sell過
但聽啲男既講就都有堆奇怪既女
當識朋友，唔對路咪唔傾落去

其實你地點識男仔

可惜已經返唔到轉頭
原來這世上是沒有如果

我都有大舊首期
但冇女+一條毒撚過唔到壓測

你好大喇咩?如果仲後生仲有時間,唔好好似我咁浪費左十年時間

當你識到個陣就唔會想日日圍住佢轉

我都好鍾意訓覺
同事朋友都笑我

呃得一日就一日
如果呃呃下就一世 你話幾好
單身嘅白髮婆婆其實都好型

係咪要問句可唔可以做朋友

就係識唔到先叫春

多謝巴/絲打?
咁我都會飲少少嘅

你高要求姐

依家要草幾多先夠首期
目標好遙遠

交友apps真係唔會再玩,上次dl左個reg完account,跟住番到公司就有人打黎sell野
點知原來個apps本身background就collect data

係
而叫女仔fd介紹男仔我識 佢地就會話我識既男仔仲多過佢地 完全介紹唔到
覺得自己就黎要開始玩下交友app先得 但又淆底

係
而我從來不知道甚麽是true love.....

實際年齡25
但歷盡滄桑 心理年齡可能50都有

我太順得人,真係好多野都冇所謂同埋會圍住佢轉
成日都俾fd話第時會俾老婆恰

最弊我五音不全

Nice to meet you.

所以唔好用啲要用電話reg既app
用fb reg個隻就冇手尾跟
反正啲人都唔會睇到啲你唔想比人睇到既資料

一係就forum到識朋友先有機會識到異性

我係比人問我咁吹得
又條件唔差
叫我唔好要求咁多咁揀擇呀
真係想爆粗
有頭髮邊個想做辣late?!

搵個一齊儲係最好
大家都有共同目標買樓結婚
一個儲會好SAD ,次次出糧只係對住一堆數字

尊重老婆先係真男人

好多都3心2意 騎牛揾馬
開頭都傾得好地地
會講話約出嚟 幾時得閒
但唔少最後都約唔到出嚟
唔約出嚟既話根本無下一步
好多不了了之

有個 IG 寫話要珍惜緣份
我心諗：你有珍惜過咩

咁到時比我租個姑婆屋床位

女仔打扮下ok la
我呢啲行得矮就話無得救姐

照唱 大家笑下又一日 幾開心

好高興認識你呀浩然

我心理年齡都應該係偏大

我都係咁諗...完全理解唔到.....

間屋會唔會陰氣太重

係咪瘋狂走音

大你一年
我覺得自己心態唔似普通後生仔
對周圍玩IG拍卡果D冇咩興趣

係呢到識

食家黎
算啦
block左佢

你支持你老婆玩ig打卡就得

真係冇人溝 可能性格太on9 所以個個都只係當我係fd

唔見咗個老婆
有冇人可以幫我搵番佢

後生想搵同齡
嫌大個自己嘅老餅啦...

叫做有共同興趣 又可以share post比對方笑下

好慘
淨係叫我介紹
叫佢哋介紹啲貨嚟又搵啲唔正常嘅

去警署報失啦

多謝....
我還在人海默默尋找我的miss right....

真名上連登

已經block9晒 同佢地道不同不相為謀

之後佢狂逼我唱歌比佢聽
好驚咁藍剔左佢
依家諗番起我好衰

+1

幫你登返個尋人啟事
比你老婆資料黎出返個廣告先

如果過多兩年大家都未搵到
唔介意嘅就搵我啦

會有呢一日嗎 仔仔幾時有呀

冇個音中
所以我唱k 只係會唱大笑之歌

已經唔係不修邊幅嗰啲
但都冇人要

你又係？

喂染下佢好喎 啲女都唔知估你幾歲好

留底聯絡方法
有消息會通知你架喇

好家姐

都唔算既
但我覺得大家成年人可以坦白啲
如果真係發展到去一齊既
坦白好重要

真係叫浩然嫁

僻到咁誇

自動彈走左唔合眼緣的人?

諗起都覺得正

我唔係
我係好有細路女同大嬸緣

有時做耐左辭職真係要好大勇氣

你咁真誠真係可以同你交朋友

I know that feel sis
有人埋黎又無興趣 不停loop

我都唔知我老婆咩樣

但首先你要識到先

哈哈哈哈哈哈哈 哈哈哈哈哈哈哈哈 哈哈哈哈哈哈哈哈 哈哈哈哈哈哈

係追都冇人追

見工等消息

真係ho yin但係唔係咁寫

我自己同fd去玩下咋
所以進度一般
不過好過唔做呢～

但好多人既坦白係
你要對佢坦白
但佢係選擇性對你講

浩然咁型好難無女

2年後仲有無tg架

但邊度搵到魚去做住朋友先?!

咁樣唔得喎
no good

打緊

仲未死心

首先要

現實到笑左

我印象既浩然係我要將你拯救個個浩然
真係好型

我都好鍾意訓
一訓少就好攰

應該叫小曼

咁會令你失望喇

四海之內皆兄弟 呢到都一堆

超型

哪裡只得我共你

快架啦
有冇睇生肖運程今年有冇桃花呀

但又覺得用錢黎講結婚
好似交易咁....

贊成

提早2年可以嗎

我唔係好信呢d
不過舊年好似係話屬羊有桃花,但係我唔覺有囉

咁真實
欣賞

如果遇岩。閃婚都得架
我父母都係三個月就閃婚

佢真係好型

欣賞嗎?
我早排做朋友兄弟,介紹第一句都係同d姐妹講我叫浩然呀

麥玲玲蘇民峰都話我今年有拖拍
但全部都爛桃花

我係唔係睇樣個種一見鐘情個種,所以見到岩,閃婚真係冇問題

所以我就係覺得男同女去飲野根本就係有野啦
girls talk我已經問左
去係為溝仔

可以認識浩然嗎？

做訪行,有冇同事可以介紹黎識下

冇咩朋友做
佢地一聽我要玩鐵，就好驚我變州長

假如動心 假如認真 不如就早婚

give it a shot

我成三十幾歲，所以人地介紹親d女多數都係廿尾，三十頭。香港咁多厹，外表事事正正既女一早比人mark實緊。剩低多數係外表唔事正，一係就眼角眼高。外表唔事正個堆，我睇唔岩。我睇得岩嗰堆通常眼角高，調轉到我唔岩佢地要求。

有冇開始過？ 知唔知原因？

州長

好慘㗎
次次話冇仔都冇人信

愛老婆會發達

其實我係想早結架,我老豆廿六歲就已經生左我

ngo 好多女同事
個個都有拖拍 冇都有對象發展緊
只有我係單身加冇對象發展緊

所以我成日叫d單身朋友唔好咁高要求，差不多就算

如何聯絡浩然

慘,咁認識下啦

我地儲左自己買樓自己供自己住啦

所以得我認真咁係想傾謁

我信呀
我有個朋友 極度尊重同愛老婆
佢而家幾層樓 幾架車 幾個車位 仲有間公司
佢都只係廿六定廿七歲
佢靠自己努力唔係靠父幹

無人信都好既，起碼人地話比你聽，你條件好到無男朋友係唔正常。

如何聯絡木偶

但人人都總會有要求
真係過人世，如果要屈就寧願無

你平時太man太麻甩???

SW-0632-6621-6135

我最多返左工都做唔到野only

返左工之後完全冇現實既途徑識異性
點解以前讀書唔努力啲

我畢業之後做左四年野,新識既女仔朋友係零呀

可唔可以有第2條唔係單身嘅路可以選...?!

單身嘅黑髮婆婆

我應該要開心嗎

百幾萬吧

王老五呀,樂觀d咁睇,我而家都成日串d結左婚既同,我一個搵一個洗
但係其實內心灰到

可以有以下方法
1. 寄信
2. 傳真
3. 電郵
4. tg

而我16歲上網玩心理年齡已經50....

[img]

咁我養定白鴿先
你想呢

同事呢？ 都係棍？

哦,生力啤

棍棍棍,全部都係棍

夾份買間3房
一齊供
可能仲有啲錢大家得閑可以一個人去下旅行
係咪開心啲?!

養得黎應該都十年後
我冇所謂呀

可唔可以四房預埋我

我好你小小四十

啲女仔fd成日話我係女漢子
你覺得呢
我自己都覺得我得會化妝同著裙似返個女人
又唔係會咩都叫男仔幫嗰啲

你另一半會好幸福 完全唔需要擔心你接觸到異性會比人搶走

性格on9???
都可以話係性格可愛啊

四個可以開檯

27巴, 條件一般, 工作環境無異性
半年前同條女散左, 拍左6年

諗住過多兩,3年仲係一枝公就養隻貓過世算

絲啊

其實搵到個可以嘅
我已經好心足

一個都冇又真係慘啲
你有冇諗過用咩方法識吓女仔

TG吧?

叻女

首先係要有另一半,如果唔係只係係地獄

其實麻甩先容易同男仔玩得埋

開枱預埋我

處境題;
咁如果有左仔仔你仲去唔去?!

冇,一來沒自信的毒撚,二來番工,舊同學圈子都係棍
人生已完

好喎真心

上天點解會咁殘忍
剩低我地呢班單身狗

養貓可以吸引異性

正解，以前ex問我點解唔會同佢deep talk，事實上係同佢傾過一兩次但佢係一傾就會去返吃喝玩樂同埋只係有佢講冇人講。

Deep talk真係兩個人間好重要既心靈交流，傾唔到真係貌合神離咁樣。

我去到係朋友話我係男人就好
會飛左現任去溝我

我麻甩得嚟內向又慢熱

其實幾條姐
我都算係遲出白髮個啲
可能呢幾年失戀後心情down左先出白髮...
還好仲未好覺眼

我記得以前18歲玩係20歲
依家返工老左好多

dryman1999

揮個手，same

有要求係岩，不過唔可以過份。例如我有fd想要靚女，又要希望條女唔貪錢，可以自己搵錢養自己，依個世界邊有咁著數既事？

到時我怕你係同我講我結婚了

咁應該係好識照顧人？

誠信係建立關係嘅基礎

最弊麻甩但怕生

死未....我僻到小學都斷晒聯絡

難啲

所以3年最遲好轉了
唔係就痛苦了
我就快都3年
都諗緊轉唔轉好

我可唔可以即轉名呀

我都唔見左佢
但佢咩樣同聯絡方法我乜都無

唔洗轉啦,講完交朋友就冇晒聲氣

轉左名會唔認得你

又唔係好man 好麻甩既 但可能份人太直腸直肚 好多野都慣左自己做 總之一定唔係d cute cute style ge女仔 同埋間唔時會講下粗口 跟著就gg

因為我好大粒，朋友都好細粒
好習慣咩都讓佢地先，幫佢地做埋
女兵

外表一般, 所以都係吸引唔到

間唔時講粗口冇問題啦

係....有幾多人會真係願意坦白呢.....

改名做小曼？

應該帶掛

女漢子

唔好笑佢啦

好高?

坦白嘅背後都係沉重嘅
沉重嘅野又有幾多人想聽

若果唔係一，兩個人咁講，你應該諗諗自己出左咩野問題。我成日都比人話無可能未結婚，無穩定女朋友。事實上係我舉棋不定，唔想做決定。

放假最大嘅享受就係訓覺

唔想呢啲po變質

就黎去SD LA

普通身高但係肥

你見數字兄咁主動都無人add
現實係殘酷的

睇六合最準

Same same

桃花有好多種的

認得我就得

比八字我睇睇?!
流年唔準的

我係細粒嗰啲
但女校慣咗咩都自己做
人哋做唔到又會幫手
我都係女兵

唔玩負重好難有肌肉呢～

呢個我同事有講
不過未驗證到

有冇150

我知係我性格問題
但改緊㗎啦

我夠係咁比人話我一定眼角高呢～
圍爐吧

佢地男友點識返黎㗎?!

唔準歧視人地身高啊

絲打 點算好 而家都戒左好多粗口了

有15x啦

冇歧視,其實我都唔係好高

15x

我地可以做朋友
我都係15x小矮人

明明就唔係眼角高

好積極嘅諗法

藍精靈

以前讀書識落
有啲嫁埋添啦
新年𢭃左佢地好多利是

無辦法
佢地唔理解摺友點解會摺

我都係得15x 上次追我既男仔都係15x 不了

巴打真係識講野

頭兩個

好難戒

男仔15x,不敢想像

十分勁

你性格有咩野問題呢？

我2年左右有辭過，，，加左我好似25%人工

揀女友就好像揀老婆一樣

有，比一齊左九年幾既男友分左手
依家25up,一諗起要重新認識過一個人就覺得攰

可唔可以預埋我
160

ok la
咁可以買半山tim

好問題 但首先要有

我男校，次次隊友都慢條私理，慣咗自己搞掂

握握手

依加有氧+玩機 但冇舉啞鈴
出黎做野好耐冇做運動 肥到冇眼睇

細力啲
婆婆我骨頭脆

hi 小矮人s

其實就咁講都好難話係唔係
可能要識落先feel到
因為可能有啲行為或細眉細眼位會比人覺得係似男仔

已經放棄戒粗口
接受唔到就算
係咪太豁達

正

內向慢熱
又唔想走出comfort zone去識人

岩岩25定再大d 好慘拍左咁耐

發覺讀女校真係會慣左咩都自己做 記得個陣一入u有男仔幫手勁唔慣

依家我就係揀緊老婆，好驚揀錯會後悔

你160走開啦,明明差少少佢地應該都會覺得你高佢好多

唔好意思
而我起lihkg已分唔出真假絲

好mean 呀

唱首歌先

但比人mark左做仔就好難講

hey~
過黎數下人頭先

等米六女兵保護你地

岩岩開始番工 喺公司唔會講粗口 所以講少左好多 但見番以前d fd都係會忍唔到口

真架 160係另一個世界

男仔咁冇咩嘢啦
但我係有男仔話幫我手我都話唔駛
慣咗自己做到就自己做
佢哋會覺得我太man

試下走出comfort zone啦

多謝支持

戒唔撚到

機會黎喇飛雲

終於有人留

我都成日係咁 仲要一有人問洗唔洗幫手就覺得麻煩到人

揀老婆+1 唔係驚揀錯,係驚結唔到婚,唔想孤獨終老

係 160高我好多

咁.......

唔好太爛口就得

同男仔玩得埋下一步就係比人brotherzone 啦

咁我要自己圍爐喇...

一返左工個下係差好遠呢～
大學同出黎做野係兩個世界

離地個啲去死吧

女仔太高對矮男黎講好慘

我係公司照講 同事已經將我歸類做男同事
之前搞活動鐵馬都係我搬

下，呢d優點黎，甘都gg?

比較直接 sor

啱呀
160都好高㗎啦

其實我唔識唱,淨係識頭兩句

好多摺友既死症。學之前有人講，入d tg group識多d人, 當你慣左接觸陌生人，你慢慢會改變。

有開始過

最尾佢話唔再愛
想分開下

因住比出面清算tg post清算埋份

15x都唔差啦 不過高度都唔太重要啫我覺得 男仔重要d

題外話 我公司有女同事可以自己換水 我覺得好勁

其實我del左 tg 所以先無add你地

我d 朋友個個都高過我，165,167, 有個舊同事17x....
我差唔多係最矮...

係啦
應該係好女仔
所以你放心
會有人識貨的

我一開始都係
但自從有次忍唔口就放棄咗
但都盡量喺公司唔講

祝你遇到岩

試緊㗎啦
要啲時間

現實是沒有的

米六同米五係兩個世界

如果著高跟換水係超級勁

我爛口既程度係地盤佬個種⋯⋯

係 我又唔鍾意麻煩到人
但佢哋就會覺得好奇怪

收放自如嗎？

自己搞得掂就唔想煩人

屌我都係 唔講粗口會打冷震
不過都可以收放自如既

係做fd既優點 但男仔都真係唔會鍾意喱d style

米六都唔係好高姐

香港高既男仔真係唔多

好高架喇 我要抬頭望你

sad but true
所以我都係收埋自己不停loop個mv算

你算高架喇

能屈能伸

所以我接到唔到

女仔講粗口都正常呢～
不過聽你咁講直覺我覺得都係好女仔黎
一定有人識貨嘅

係
如果有得考試我可以拎5**個種

對我黎講159應該都還可以嘅

突然由頭先好mean 變友善左既...

我就係咁
仲要係要抬上去倒轉嗰隻水機

我都係
唔講粗口會周身唔聚財

take too long

@#%#^#$^@&#&@

裝返咪得

係....個個都鍾意快樂
你沉重就係趕客

好高

開到4

唔講粗口會打冷震
笑死我

最慘係佢自己又無咩野特別賣點，根本唔會點吸引到女埋身。所以佢都打定輸數，一世單身。

我真係得....

我成日都趕客

個mv真係拍得好 個種係城市到遇到soulmate 既感覺

咁真係要戒戒佢啦
太爛口唔好呀

好撚慘,當我170咁計,見到160都即刻唔想追,明知160係搵180

我係屋企同返工都完全唔講

最慘係自己把聲又好man
自己都覺得好似地盤佬

其實又唔一定...

估唔到仲見到咁多同路人 覺得I am not alone d 女仔fd拍曬拖都變到好cute cute style

頭先係講緊同150兩個世界姐,我不嬲友善

180單身應該係個位數

你並不孤單

U are not alone!!

有介紹嗎?以前中學ex就係160,岩岩好聞到頭頂

仲有我地！

可以充分發揮廣東話既極致

這些機會不是我的

你好我叫小曼

咪有個絲話自己160你叫佢行開個個

木偶留完tg快啲轉左個id 小心有其他人衝

我叫浩然呀

我係屋企都唔講
但返工會忍下口

咪就係樓上

我係睇心情,斯文既我出黎既時候可以唔講

擺明睇唔上15x小矮人啦依家

咁快又爆 post
係咪真係咁多人單身呀?

身高真係唔係問題, except高過我
我係唔睇樣一見鐘情派

15幾表示 女仔朋友都話自己好細粒

如何唔睇樣 但一見鐘情

交友啦準備

我都唔睇樣 但好睇著衫

feel,feel到that's she個種

一比我老豆聽到我講粗口就屌我
上次番工番到勁嬲個陣佢咁岩打比我
我唔覺意屌左出聲

講緊叫佢行開件事姐

搞下尼團聚燒下野食，講野謙啲，識人都易d

你老豆屌你有冇用粗口先

咁樣仲難過睇樣

等多廿年都未必有

好易,個時打online game識到ex,就係膽粗粗約出黎見,又ok喎,咁就開始左

唔夠膽㩒，怕煩住人

Del 咗啦

係咪match 咗一對啦
啱啱瞓醒

咁浪漫

見過女個款好可愛但揸跑車款電單車，
不能單靠一方面就下定論嘅

good old days

如果女朋友已經28 歲
話想生小朋友又成日嗌交

我唔鍾意小朋友，係咪放過佢好d

160到

一人讓一步 繼續爭取溝通

依家係公司都慣咗自己換水
有次俾上司見到就話仲咩唔叫呀邊個男同事幫手
勁唔慣

match 左喇，係我同小木偶呀

絲打番咩工？

係愛啊

文職

唉
而家鬧交佢講到我咩都好差咁
話冇將來又話我冇責任仲話平時唔開心

真係灰

我留左switch ID俾你呀

咁快又就爆post

甘快改左ID

溝通溝通
唔溝通就死得

浩然，呢度都有呀

咦喂，第4個po 都就爆啦？

23歲拍完拖到依家27歲冇拍拖

我真係幾怕好juno 句歌曲

難道沒練習太耐感覺都追不回來

米六孤兒仔

黎叔叔抱抱

女人係心情差個陣絕對可以餵你食屎
你要做既係保持冷靜 等佢冷靜再傾

啱啱有個女仔朋友又被求婚
見到朋友由識人>拍拖>結婚>生仔
一切都咁自然而然
但自己被分手之後一直再識唔到朋友
好可能係我有問題

唔會既，人夾人既

唔關事既,時也命也姐

好似變左小圈子post
無人應

我經常有有反省自己
但唔知點解就連一個人都唔埋身.....
但我已經盡量表現得正面積極

話過去冇陰影就假嘅
但盡量唔好表現出嚟
識到新朋友就大方啲來往下

利申有口話人冇口話自己

揾人傾下開解下

所以上嚟呻下

同ex已經生死不相往來

其實交友apps唔係不嬲aims速食

好想搵返ex但知人地拍堅拖就好sad

吓我個個女都生埋喇

同ex有必要都唔撚使聯絡 見都唔好見
見到都會扮唔識

我唔係用tinder個啲

絲打番咩工？有咩興趣

用咩apps

cmb
朋友介紹話啲人高質啲

俾你快上岸
人地好命

俾呀叔搞大左咋
而家佢生活應該生不如死,呀叔對佢又唔係特別好

我都有聽過呀，好似有同事真係搵到

文職
唔叻但平時跑步運動都會做
有玩開弦樂團

嘩咁佢都堅慘

仲要俾個女縛住,咁又一世

可能人地係真愛呢

嘩，好犀利呀

肥仔一個，呢排開始收工跑步

應你

Ex搞自己事業+long d
講唔想拖我選擇飛我
Ig都unfo 埋

利申： 佢本身高質

岩岩分個時真係好痛想復合
但依家已經互不相干
分得就總有原因

雖然有時都想有個人陪
但sofar感覺良好

到而家都企硬唔會有婚前性行為

高質

玩音樂好charm架喎

幫你拉下紅線

本身高質唔可以作準

好想有人陪
尤其節日

咁又無 佢都收放自如架

Long d, 香港同邊到？

嚇到人地唔回post

你同事應該會比啲仔衝

我公司啲呀叔仲衰過女人 燈膽都唔肯幫手換

me 2,我好堅持

情人節個期真係好想死

要幸福呀

內地

情人節真係好慘

明明自己有拍過拖,但情人節真係好撚孤單

行開左姐

就係有拍過有比較

佢係仔

你公司啲阿叔咁撚垃圾

好彩打曬大佬
下次係中秋

好奇想問絲打

如果自問自己有幾分姿色,身邊d fd都會讚下你女神

你地會唔會用交友app,睇下會唔會識男友???

應你
我也是 感覺都沒了

咁係咪啲女衝佢

中秋你注定一人

按我身邊有姿色既都有哂男友
都沒見過佢玩

以為番到嚟會變5 準備食飯

unnatural真係好好睇

無野做又無氣氛
仲要實有人問你去邊玩
自己一個玩條毛咩

你地幾個約埋bbq算啦

準備煲呢套
主題曲都好正

我想煲月餅， 食蠟燭

里美bb

俾佢講到我成舊屎咁
有冇咁差啊我 屌

我想賞湯圓食月光啊

約埋我呀
叫春到中秋

其實我地依度可以開個團
得閒無事出嚟玩下
我依家都覺得識唔識到男朋友係其次
但keep住有自己社交好重要
唔係會不斷沉浸過去

成班毒氣出曬黎 不了

我中秋都平時收工一樣，11:00就訓左

始終都係一個責任